有冇人嚟緊兩日會喺克羅地亞Split睇世界盃？

聽日晏晝先到Split
唔知喺hostel搵唔搵到人一齊睇
同埋都想見吓香港人

有 但我支持法國

巴打咁夠膽
你自己一個?

輕輕一推

係Zagreb同Dubrovnik睇過兩場
Zagreb氣氛正好多
所以今日特登返Zagreb睇 好期待

一出海邊大街果堆bar大把人陪你睇啦
早d去霸個靚位

對俄羅斯嗰場我喺Dubrovnik海傍睇 都已經覺得好正
其實嚟之前冇預過會睇咁多場 Split都係臨時改行程
下個禮拜先去Zagreb

同hostel啲人一齊吖
應該三點幾就要霸定位

我覺得Dubrovnik遊客太多，不過都正
我本身都冇諗住留係Croatia咁耐
但難得撞正，冇理由唔睇

Dubrovnik同Split都好touristy 不過我喺Dub間hostel識到朋友玩得好開心
你仲去咗咩地方?

去左十六湖，真係幾靚但人多到嘔
本身諗住去埋Rovinj，但咁岩天氣唔好就冇去到
Btw岩岩去左Mostar兩日，幾正

想知果邊啲國家隊波衫貴唔貴呀？

我本來世界盃依幾日plan咗喺㗎 條橋好靚係咪
我係由下面玩返上嚟, 已經有心理準備遲啲去到十六湖會逼爆

小童Nike正版轉做港紙大概$370, 應該同香港冇咩分別?

條河好靚
最好早d去呀 一到9點就超多人
排隊都有排排

我會留兩日full day 呀, 雖然好貴
希望避開到啲人潮

抵喎， 而家周圍都冇得賣